冷雨夜我不想歸家

怕望你背影

我咬住你個蓮， 請摸摸我碌尻，我春袋已濕遍，果碌七似水柱